［有圖］大年初一 去叫雞先

高級鸡應該冇性病+乾淨d

樓主好幽默

gta啲雞都好過佢🤮🤮

用乜撚嘢殘體字啊當呢度大陸啊

多d黎密d手

多謝支持

Gta =老鸡

田哥恭喜發財身體健康

叫叫下仲要cut咗佢因為屋企有好多人睇住我叫雞

你快高長大學業進步

多謝你同我一齊鬧交對抗惡勢力

邊b身體健康新年快樂...

我=娛台最好會然

啫西恭喜發財身體健康心想事成

你=最佳老4

新一年有冇咩想同我地講

啜啖先...

繼續做我隻狗

Nooooooo

牙邊覆未

睇唔到姐啱啱覆咗

臭g邊...

你=臭鸡